呢個時勢 竟然重有人去跑步

真係唔撚怕死

gym房仲多人

唔練野
肺炎完仲點同港共玩落去

跑步都唔比，你咩事？

關你春事 咩

夜晚人影都唔多過，跑步安全過係屋企

啱啱跑完，爽歪歪呀